香港人係國際間係咪得番台灣同美國可以依靠？

其他全部垃圾奶共狗

Sad but ture

Sad but true

如果政府既係 但民間仲有韓國oppa 日本 日落 etc

令人地民間增加支持我地既聲音係重要，雖然好難

如果計政府 而家仲有瑞典

歐盟食得屎

香港人要打大佬
個boss大強
香港人太弱，真心盟友又唔多

對華強硬仲有澳洲，但唔一定會將香港擺上top agenda

仲有捷克囉
但都係嗰啲冇權力嘅歐洲國家
其他歐洲大國都係垃圾

北歐三國 瑞典丹麥挪威都出過聲
捷克波蘭係新興中歐國家 實力唔差架其實
係大國德法英成日奶
加拿大垃圾 澳紐反而強硬左

五眼好似最有機行埋
歐盟反而唔睇好

反而南海問題可以攬埋東南亞班國家玩攬炒

無計 人地支狗有既係錢同支那陰道 可以賄胳各國政府要員

五眼而家都唔聽美國枝笛

要出兵都係支那係南海玩出事 講利益最後可能越南印賓國家會埋美國堆幫香港

歐盟英國都係兩頭蛇
佢唔特別幫支共已經ok
日本仔睇嚟就應該落左注投美架喇如無意外
東南亞個個都想支那死分餅仔有希望嘅
澳洲都已經唔睇支那台戲
北歐就同支那應該都擘左面仲要話晒都人權國家走去無啦啦投共有d 出奇
淨番都係得俄佬
普京同歐盟一撚樣想三分天下唔會特別幫支那亦唔會點幫手對付支那
尤其而家d 油價玩到咁謝佢都傷應該唔郁居多

香港個問題玩開嘅主要都係美帝同支那
成功帶入去做貿戰其中一part 真係好好彩
仲要無啦啦加埋武肺辣興埋全球
國際關注點係多左個嘅

其實而家真係唔需要太悲觀
保持反抗心態盡力做好自己搵出路就可以
唔好好似以前打online 咁
成班人戇鳩鳩咁企係度唔知做乜

成場運動人人都有定位
當人人都有做野國際自然會有人留意
唔駛睇到自己咁虛無飄渺

要睇民情
好多政府仲想奶共賺錢
但武漢肺炎搞到咁大
民選政府如果要同選民交代
最好方法都係將矛頭指向支那
我估各國領袖都係等緊疫情緩和
睇下之後民意咩反應先再決定

五眼踢走英國嘅話我都信

德國真係奶到痴線
當地報紙做係日日讚中國

美國、台灣、韓國、日本、奶茶聯盟、日落國
未來盟軍

民間反共

我覺得最狗就係德國
唔會再買德國野

台灣就一定係！如果美國唔打經濟戰就難講，不過依加最主要都係靠美帝。如果有生之年見到我地一個地仔打贏一個國就好

睇Fox 新聞好似美國人而家開始對華人無好感。

歐盟同加拿大信唔過